劉夢熊又話有政治核彈嘅？

鳩up王

啞彈就有佢份